我地利係都要玩爛件玩具獌唔俾人玩呀 吹咩

屌你

.

佢唔係我黎

玩改名嗱

樓主我屌你老母乜居心呀

狗都有人cosplay

叫沙基利狗啦

你？

佢cosplay緊你定我？

屌你老母

鏝咪又係贏3-1
要澄清責任每隊都有分！

仲唔拿拿聲搶返個名

太子警署等？定瑞和街市？

Hi

我地阿狗比左1分49000啊

Hi bb

改狗餅

Mk仔

即係拎走咗2分

球場解決啦，我主場摩士等